點解大陸人d頭髮永遠都咁油立立。。。。。

佢地係咪唔係日日都洗頭

出左汗先洗

其實係gel起咗

佢地唔撚洗頭

你試下行過佢地身邊，臭撚過運動撚

以前窮要慳水沖涼丫嘛
而家有錢左改唔返

好似點解d大陸人講野咁大聲

以前耕田 最近個條友都隔幾公里咁遠
要鳩叫對面先聽到

利申鳩up

日日撘火車都見到d油頭